覺唔覺啲單身毒撚成日叫春好煩

日撚日喺度話自己單身係因為眼角高
又要處又要大波又要身材好
仲要以為自己好好條件好靚仔 懶係懷才不遇咁撚樣
實質就係毒撚格嘅柒頭
正正常常唔太柒點會媾唔到女
你媾親都失敗就好心自己檢討下

樓主點醒咗我，我係一個柒頭
樓主點醒咗我，我決定轉基

基都可以係單身 唔係轉基就拍到拖

原來係gay post

我地溝唔到女係因為d女衰
唔接納我地地

梳囉

一定係港女嘅問題 自己冇問題

唔單身又洗乜叫春
要求低就唔洗單身啦

絲打個名有料